[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

呢塲運動由最開始反對逃犯條例修訂呢個單一議題嘅100萬人大遊行
已經演變為五大訴求缺一不可嘅一塲運動
「反送中」呢三隻字漸漸已經唔能夠槪括呢塲運動
我地必須搵新名去命名呢塲革命

有外國傳媒叫呢塲革命做「安全帽革命」（傳送門：
但由於太膠嘅關係 小弟建議另擇新名

鑑於大家次次遊行都叫「光復香港 時代革命」（亦都係本民前嘅選舉口號）
小弟愚見不如正名今次革命為「光復香港」
英文為「Liberation of Hong Kong」

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The revolution of our times

85全港大罷工

push

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

五大訴求：

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

贊成

光復香港時代革命
我要罷工

收皮啦 係mk 仔mk 妹 on9 綠帽事件呀

光乜春復呀

所有事件都係以 事件源頭命名

你無讀過中屎？？

叫綠帽革命好冇?

光復香港

時代革命

推呢個
希望文宣再做多次五大訴求嘅宣傳圖
而家外面個世界一堆人話要成立獨立調查委員會為主為先
好似成立左而家大部份有怨言嘅人就會收哂貨咁
趁而家快啲將佢地綁埋同我地同一條船先
五大訴求，缺一不可

仲有都同正名
本來都唔想超個名俾場運動
但與其俾口水佬騎劫(仲要咁難聽)仲不如自己起左個名先啦

幫推

光復香港，時代革命

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

一個訴求都未回應
你就諗名
諗下可以做d咩仲好
或者增值下自己

我唔想畀「安全帽革命」騎劫咗

時代革命

打倒中共既時代革命！

你咁樣咪變相連登騎劫成場運動
記住be water 無大台

8.5 全民三罷

畀個建議啫
大家同意咪用囉
唔同意咪唔同囉
唔使講到騎劫成個連登咁大劑嘅

諗定未來史書點寫

光復香港運動，又稱安全帽革命

始於兩個mk仔爭女

直接用光復香港四隻字
同光復上水/光復屯門一樣

大粒癦之戰

語氣重左 sorry
be water my friend

推，不過有人提過香港本身就冇絕對嘅民主，所以稱為光復有啲灰色地帶

咁你出世就一定係叫你老母臭閪事件

push

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）